世界三大賤種：反鎗狗、女權閪、動物撚

仲有大愛左膠 同道德撚

蝗同蝻賤過佢地好多

樓主番大陸啦，啱哂你

仲有環保撚

加埋五毛

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

高普嗲哋：( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 )

A_Milik：隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛

山姆大叔.：要求連尼住查下關愛座hunter(ID:#47359)及濕鳩塞鷗(ID:#22858)

老fool：admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠

上條當麻：on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣

bbchu：投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

JR：連登時事台低端人口名單

工藤晴香：*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

比利海靈頓：連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

巴麻美(廢青)：牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

社會主義者佛利民：「濕鳩塞鷗」算唔算係時事台鄒容?

Spurs_Leonard：Admin咁都唔ban 濕鳩塞鷗？

Spurs_Leonard：投訴會員濕鳩塞鷗

黑腸盧卡庫：[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版

Spurs_Leonard：濕鳩塞鷗同關愛座去邊我去邊

上坂堇：一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？

高質李依：＊ADMIN係咪諗住做鴕鳥扮睇唔到會員既投訴架啦?

牙連可唔可以叫你啲團隊關注下 俾個交代
點解濕鳩塞鷗(#22858)條友洗咗成個月admin團隊都冇進一步行動

admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠 - 老fool (11月2日)

隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛 - A_Milik

( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 ) - 高普嗲哋

*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野 - 工藤晴香

on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣 - 上條當麻

連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦 - 比利海靈頓

投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版 - bbchu

濕鳩巴洗到時事台大半都係陳年舊post係咩玩法 - 通街都係處

投訴會員濕鳩塞鷗 - Spurs_Leonard

牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post - 巴麻美(廢青)

[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版 - 黑腸盧卡庫

一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？- 上坂堇(12月7日)

仲有大愛左膠，耶撚

and環保撚

大陸反槍